TG漫畫谷招人

漫畫谷招一眾動漫巴絲
自由討論，主要漫畫（日港美韓漫及其他都得）
要活躍人士，多參與討論
谷聚睇情況，join唔join隨心
唔要狗公娘娘
唔要痴線

答咗啦快D add 我

pish
今晚加人

pish

開始多人
pish

留link吧

想搵啲真係睇開漫畫既人
張form唔難填，有睇開好快填完

ag

唔想有種俾人批核感覺

好多睇開漫畫既巴絲
再pish

三個月仲pish唔pish到
又想加人了